中共唔比普選 要求美國射核彈平香港

中共唔比普選 要求美國射核彈平香港

攬炒囉

英雄

真

好，可以死得痛快

寧為肉碎

我唔想死住

點解唔核平中國？

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

先取消關係法

笑左，但支持你嘅勇敢！

點解唔射埋去北京

要射就射上海啦 咁中共連打飛機既本錢都無埋

到時中共會唔會為左香港同美國開波?
唔幫香港 又柒出國際 比人核平都唔夠膽出兵
幫香港打仗 又無面 無民心

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

只係想要普選？ 2047咪又係死路 主權仲係中國wo 比我就要建國一係歸英送美同中共一刀切

拎返主權 其他國家名正言順可以幫拖 而家係內政 無從入手

搞甘多野都係要個普選 仲要周圍唱 香港人唔要港獨

香港人反對自主 堅持一國兩制

你地覺唔覺得 好矛盾？

其他國家人問你係咪想獨立？

一定要甘堅決否認？ 唔可以好似誠哥甘 答到兩邊通吃？

要斷自己後路？